申請禁制令唔比用水炮車

外國已經有例子水炮車會射死人，算唔算係致命武器